是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1是GCHI

2是鼓勵

3是祝福

一大早飲肥仔水

4是心意

我屌你老母

十卜

早羊

Fat

我老母身體好健康，勿念